今日d空氣好差，聞到我頭痛，但我見d港豬好似無野咁。

係我有問題，還是港豬有問題？

果頭好痛呀

真係無人覺得空氣好差？

今日空氣唔算差
反而尋日臭氧超高

今日係葵青區真係好臭d空氣，個頭依家好赤